DUP幾下好啦, 唔好真係私了, 唔係就真係會輸......民氣要緊

你諗下TVB唔會報你啲前傳, 淨係見到你幾十人圍打一個廢老, 爆晒血
個畫面好難睇

民氣真係會流失13%.....

收皮
係以武制暴

到而家仲有民意撚

Show Blocked User - 你認真就輸了

輸你老母 手足比人斬到腳都行唔到 有無人理佢啊 屌你老母

但要最終勝利, 就一定要民氣, 呢個係必然
民氣要緊

屌你老母啦
手足被人斬果時又唔見你出來叫人唔好打

一起底個個post都話就輸
我屌你老母啦失敗撚
捐返入你老母閪度啦

我地手足比人打到仆街你唔同啲福建狗講唔好打人既。

今日重睇tvb個啲
從來都係on9+從來冇支持過運動

民你老母呀 宜家得廢老藍絲會睇TVB 驚H呀

民你老母氣咩係咪阻住你選舉收割成果呀飯民狗

同意

今時今日人生受到安全就要還拖自衛啦，一係你打到距訓底，一係距打到你訓底，唔係仲要客氣理論啊。

9月尾都重講cctvb垃圾

民你老母

左膠收皮啦

成3月 其實咩立場真係已經分哂

唔好咁明顯啦
水軍

仲講民意？
我真係未聽過黃會變藍

賴屎都唔割 拖一定要還

但...顧下國際戰線既手足
顧下記者朋友既鏡頭
顧下淺黃既同情心

改返個易入口D既名

建議知己知彼叫「民間反黑」，行動時大叫「反黑」

你同啲popo同黑社會講啦

抗暴無罪 還拖有理

作為民意撚, 我唔同意私了
但唔同意係建基於上晒電視, 會影響民意
如果佢地私下靜雞雞DUP 實佢我好贊成, 唔好上晒電視就得

仲有咩民意講，去到今日黃藍已經定哂立場咁濟，你幾溫柔都唔會令啲藍屍有返腦

係驚令淺黃變返中立

乜又係你條傻鳩

又黎屈我毛, 屌

哦

民意希望大家平靜 希望你地全部返屋訓教 唔好再出黎
民意啊 屌你老味

所以你係智障？想問下民意閪先生，會唔會民意逆轉到支持埋黑社會斬手足or 黑警強姦謀殺

去到今日都淺黃，淺條鐵咩，對錯唔識分，牆頭草要黎把撚
如果真係有腦，就算對個畫面反感，需要時間接受，都唔會反對依場運動

咁班狗無差別dup到市民死
831

唔私了咁不如報警吖，之後會有公平審判㗎

最多下次拉埋一邊先打~~~~

哇 原來民望咁緊要
想問下 民調評分累創新低既林奠同警隊收左皮未

輸你老母啦
你呢種人連藍絲都唔會受你玩

人地藍絲打死人都唔割
你呢啲根本喺香港無處容身

躝啦屌你老母

Ching坐左幾耐
仲做緊民意撚？

失敗撚 幾多人支持為民除害 傻閪

民意？
番去聞你老母個西啦

左膠撚

咁咪啱囉
等佢地驚撚到仆街
之前拎刀拎得咁開心吖嗱

樓主五毛

民意？有撚用
最重要係成三個幾月全香港都歸晒邊，唔駛怕

高度肯定前線抗爭者英勇抗暴行為，堅定不移擁護「以武制暴」路線，貫徹落實「不分化不割蓆不篤灰」重要指導方針。對於一小撮亂港份子，妄圖勾結中共勢力侵略香港，破壞香港社會民主自由；香港人民不應容忍、不能容忍、不會容忍。

香港人民必須堅持原則、認真負責，面對大是大非敢於亮劍，面對矛盾敢於迎難而上，面對危機敢於挺身而出，面對失誤敢於承擔責任，面對官警鄉黑敢於堅決鬥爭。

又係呢條三毛

呢個運動仲行到落去係因為前線既血同汗,呢一樣就係民憤所在。
請問我地係咪一開始就有人止暴,唔係,而係去到今時今日呀。
前線勇武完,我地係要幫佢解釋,幫佢地拆呀。
更何況以香港人咁懦弱既性格,有幾多會主動出手?
你覺得民氣要緊,請你去為前線辯護,辯解。我地已經唔可以冇左佢地架啦。而唔係係度話民氣要緊唔好打。有更多人會因為怕比人打而唔出,絕對多過因為前線止暴。
好,講到呢到,我為自己語氣自屌。我呢d分化撚應該天打雷劈,百病纏身。
但係,請你記得,維護民氣,係和理非,我地呢d鍵戰既責任,而唔係前線果刻要顧既野。前瞬息萬變,佢地睇到同感知到既野我地未必知,請相信佢地,相信香港人係理智既。
唔該哂。